[ViuTV] [有 AV] 當遊客不存在 星期一至五22:30 (2)

【當遊客不存在，係好事定壞事？】
全新節目《當遊客不存在》由Yan Poon、許綽婷、阿妹，帶大家感受日本、台灣同香港喺疫情之下嘅另類風情～用全新嘅視野去認識世界嘅真實面貌！

台北

人要進來 包要出去 竹筍發大財

av幾靚

點解條女叫AV?
搏上位?

除左你地講果d，AV有d似Kanya

lm

幾有腦 電子天燈
環保過apple

正常嘅生活

24歲「嫩版蒙嘉慧」許綽婷疫情下遊台灣 主持《當遊客不存在》帶大家返「鄉下」

邊忽似蒙嘉慧

AV係咪WTO姐妹會嗰個?

幾似蒙嘉慧

feel到一開關個screen全部都係光時

Kanya

講嘢個腔同把聲係有啲似

仇B 利君牙 沈大師

其實有啲似

集百家之大成

奇美拉

我要永續wfh 呀屌

我願望係疫情盡快結束 因為我真係衷心希望疫情快啲結束

av in Taiwan

瘋狂望住佢部相機

結果都係放左真天燈

AV in Taiwan

好多日本藝人會去放孔明燈

講到好似好悶咁
唔太吸引到我去

英文名縮寫嚟㗎

靚過蒙嘉慧
但蒙嘉慧sell氣質

屌同陳海寧一樣 個個都似佢

Taiwan av

真係似喎

deegor

天燈老闆會唔會以為真係果 d AV ....

咪痴線啦

郊外又唔同城市

諗起上年去日本D神社都好多光時

連外賣都咁撚靚

似利君牙又似埋薛凱琪

唔想睇日本呀

咁都似

咁即係邊個靚啲

6成似

日本呀！！！！

Av

我覺得AV靚D

五官擺位，面型都似，不過蒙嘉慧再man D

連d唔多人去嘅都有

呢班又可以開個節目

yes 去D好偏既都有1,2塊

我都覺 靚過後生嗰時既蒙嘉慧

睇返 暗戰1 再講

AV 有85分
蒙嘉慧 暗戰 有100分

靚過蒙嘉慧又未免吹得太勁。

講地方真係大阪吸引好多

Ching sick ball

蒙嘉慧全盛好撚屈喎

暗戰

各花入各眼

真
btw暗戰好撚好睇

送到我去狗屋當你贏

我當年睇國貨城個電話廣告
諗極都唔明點解佢要揀隻馬騮精都唔揀蒙嘉慧

覺得蒙嘉慧個樣有啲惡

Av講野同6c一樣 講野有少少尾音
帶住耳機聽 幾正

開波

條魚好似無左？

黑門市場咁伏

白只

扮孤獨的美食家。

孤獨的美食家

大阪其實好悶

牛肉弁当

呢間正野啊

大j 幾時偷去京都開舖

呢隻係粉塵口罩

好撚靚

一拳超人

想食

哇屌
正到

白只夠唔夠食

咩名

用菠蘿整壽司，明將？

呢個幾錢

好似好少份量

呢個便當真係唔識形容

食外賣都要睇片

有冇人g幾錢

呢套好似幾好睇但我睇完頭先嗰套好撚眼瞓

好講究

cfu好似李嘉

唔食得都睇得
最緊要打到咭

啲圖好pro

估唔到EO2個Eddie整野食咁勁

真係好講究

根據街道設計

我會倒晒落肚

最重要嘅價錢竟然冇講

問steve巴

係喎

爸打！

唔記得

識普通話

識講中文

想搵埋灰呂一齊食

一齊去食拉麵

竟然你都唔識

好勁
髮型唔係普通日本仔30年不變嗰幾種頭

照橋呢

燒賣

吠咗未

食拉麵梗係搵埋齊木同海藤。

燃堂楠雄

個女職員好有女人味

仲有個黑社會同學

牛餐肉包都夠膽死賣,真係CLS

wou

AV 真係堅正 甜撚到爆

唔要你wou
我要齊木同學

2970円

我可以

之前睇fb睇人講又係d代理問題可能唔買第二季

植慧芳：wou

咁都搵到

見工

下 點解
配得勁好喎

根本就無阿妹睇.....得旁白

背哂

上門煮

員工幫手宣傳

哇 好貴下

我都覺，仲正過原聲

薩莉亞？

呢啲真係去旅行先捨得食一次

但真係好食 我食過一次

唔似喎

真白只

屌
又係白只

笑死

4000幾一位

食咁多野都係四千羊

4000一位

幾佩服日本呢邊
唔計白只 好似得一條友打天下

好貴

好想知VIU 出手幾多
個撚個都好直接係節目咁講

啤酒正呀

但唔frd都唔會咁講

餐車諗起天海祐希

問古天樂

Steve巴rich jj

一個人最貴都係500蚊港幣…………
咁都貴？？

架車使唔使另外申請飲食牌同酒牌？

好似好撚正咁

唔怪得古仔話viutv個乞衣

車埋煮埋
隨時一晚做一個客咋

好食好食

算平
上次去神户係餐餐食和牛

窮撚 吹咩

岩啊 同埋去得玩就唔會就住

早午晚和牛

日本妹啲牙

online女僕

依個...不了

淨係食過和牛漢堡

呢個女僕長期唔夠訓咁
上fc2睇其他女好過

Steve巴到時行過見到個乞衣著哂爛衫爛褲 冇著鞋
嗰個就係我
到時施捨100蚊比我得唔得

外賣上門 ....??

有冇得召喚何妖

日本真係玩到咁極

正宗日本妹樣

AV靚過呢條㗎妹

午晚姐

冇食過和牛……

有錢買機票扮窮

咁都得
疫情再耐d會唔會有online叫雞
自助出精

隻角落生物

咩事……
去market買好平

冇錢……

個女僕既眼袋

平極都好貴

打去台灣搵AV好過

好似見過759 $90有三塊

唔會 懷疑你冇留意 可以好平

邊種下半身

屌

D牙好疏

中意炸蝦尾

呢條肥鬼到底乜水

想要直線

下半身

真係好撚似白只

有錢人唔會明窮撚心中嘅平係要幾平

我都鍾意

想咬

河童世界第一

AVAV

免費是最貴

台式邊爐真係世界級

珍珠奶茶湯底

粉紅兔兔宇宙第一

畫面即刻靚晒

做過一百毛
開過餐廳 Sunny馬田有去食過話幾好食

Av in Taiwan

AV可唔可以用國語讀圓周率俾我聽

AV好好吃

Cls

你係蕭叔叔？

咬me

痴線 我都死窮鬼 平時係香港慳慳埋埋
過到去咪可以食多d好野

Av可唔可以唸變好食咒語？

勁可愛囉
以為自己係企鵝
成日咬青瓜

唔想

啲肉實好硬

Av真係好正

你點知的

咁搵唔搵到個乞衣出黎

估到

可能佢成日咬人

av個衰妹

又有得睇av

今集j死

香港大把

咁貴

香港有冇呢d袋

講起單車，之前個台灣fd帶我踩u bike係東區踩，唔知做乜成程係行人路踩，勁撚尷尬，佢話好多人都係咁

有冇人知片頭曲係咩

咁有冇人望住你

東區都有單車路架

好多係膠嘅口罩套

冇喎，個個都冇乜野，我就驚俾人屌

膠嘅不了

我兩年前租ubike 都係踩行人路
邊敢同啲機車爭車路丫

好悶

冇咪得

對住d布噴口水...

條女好似 新木優子

果時第一次踩，佢話跟住佢就得

呢個商場個模式又幾好 相反睇返深水埗嗰邊吊住鹽水咁 明明香港都有呢個生態

又似

香港得阿婆底褲

個邊係台灣，呢邊係支那

難得有罩仲樣衰左既人

好大個喎

戴唔戴都靚啦

牙妹係咪已經要轉做幕後

係囉，d台仔都係踩行人路

甜品店

本身靚緊係樣衰左

東區啲巷仔感覺都係行人路就係單車路

台北d機車都惡d

芒果冰呀

有巴打話佢轉去YouTube

點受疫情影響

台灣真係做得好好，一開波就唔撚俾支那人飛過去

試過同4個人一齊食一個沙冰
因為真係好大 大家又旨在試下

戀愛了 好靚啊

仲有特定停車格

呢d公廁手信就算啦

紅燈都轉得彎
雖然個速度唔會撞死
但呢樣真係唔慣

竟然係理事長
仲以為係店長

好似話台灣啲冰點解咁大兜

就係因為有啲學生冇錢所以就好多個人叫一兜

之後慢慢就演變成好大兜

我愛蔡英文

台灣絕對能夠自給自足有餘

係hk咁食實比人屌死

小英幾時收我做𡃁

有時都幾羨慕

台灣就真内循環都未撚驚過

睇一節好似睇左一集咁

台灣人均GDP僅次香港亞洲地區嚟講

點鳩個理事長行出間鋪就耍走佢

阿叔話針對“國內”客人,字幕打“本地”

小英是我的蔡

話時話台灣foodpanda ubereat係咪都係mark up左價，下次過去玩可以試，又多左野揀

鳯梨酥 擺得幾星期，番到港坐完14日 點送俾人

又叫人帶佢行,跟住就自己行

仲要唔撚洗睇支那面色

唐浩然

改左你個名先啦

好想去台灣啊hi

支安法 ，無計

係咪驚香港人以為支那咋
呢個可接受啦

加鹽變漬物

呢個節目係咪播俾佳仔睇

你肯定冇起我底

我前身係小英fans

係 不過用香港標準點都平

寄番香港

明明AV 講到「台灣疫情.....其他國家疫情」
都變成其他地方

包裝仲要抽真空

好似毒撚俾女神玩咁

佳仔可能睇完想去

好想去同AV一齊行街

正 碌個menu碌到手軟

咁點都好過cctvb夾硬屈到人地變中國台灣既

條女麻麻地喎

當佳仔不存在

過到去食監倉飯啦
點會食呢啲

好想食AV

把聲好淫

西門町

阿中麵線

檸檬屋苦瓜汁呀

人類觀察下個理事長

熟悉嘅西門町

av現場

AV好pure 對佢冇性幻想

Av現場

佢講普通話把聲chok到

仲好啦，無支人係度，本地人實多返啦

好淫

真台妹

幸福堂

好好聽喎

Av把聲錄vo好正

對面有間黃珍奶店

我1月去時好多人

幸福堂都要介紹.....

台妹聲正啊喂

37.5度

37.5度喎

37。5喎

37.5中招？

摺袖！

發燒

低溫燒

總裁

仆街了

有陣台妹姣味

等左成集都無

微熱

佢中咗招未

其實去台灣唔會飲佢

好靚

要除衫散熱

間店係咪要封14日

佳仔幾時去台灣？

有啲做作

真係奶茶湯底

好似幾特別

其實想飲不過我次次經過都排晒長龍

好浮誇....

Av群組

如果唔太貴可一試

係國語

想俾佢傳染

玫瑰

真係接受唔到

好難唔貴

出國見識過其他國家嘅火鍋就知海底勞真係狗也不屌

仲要搞邊
肥到仆街

咁後生就痛風

天花板幾靚

好好吃

有AV啲口水

真係難為av

食完清腸胃

奶茶底我唔撚接受到喎

D龍頭

梳

熱嘅珍珠奶茶有咩咁好食

又甜又多塑化劑

真係好食?
見依家出埋好多鬼5馬6既湯 都CLS

香港開肯定勁多人排

食完肯定急屎

咁好食

但冇人既

好生意但係得你一台

無錯，係國語，支那話先普通

仲要係金色，支味濃

佢頭先果間真係日日長龍

感覺麻麻 ..

好好吃 但一路放落鹹嗰邊

37.5度 都俾入舖頭係咩玩法
台灣38度先叫發燒咩

我都想去呢條咁少人嘅西門

行戲院

av啜蟹

店員

賣飛台妹

真係痴撚線
未煲野都叫食得
浸左牛，海鮮仲點食得

佳仔放心去台灣啦

賣飛姐姐

咁都被你發現

叻女
即刻拋比老闆

想幫av啜蟹

AV真係正到癡線

戲院有藝術總監

好奇一問
有邊個會好似我咁鍾意去行戲院

av個鼻好靚

我真係有試過去西門町戲院睇戲

名來姐

真係好 人地已經唔使帶

想啜AV啜蟹

呢個AV係咩人? 喺香港人面前扮台妹，喺台灣人面前又話自己係香港人

我要一杯AV口水，去冰

點解電影個妹點佢去後面問既 唔係夾定先架咩

想啜av個蟹

同女

烚下年糕 響鈴 竽絲應該ok

香港有超過九成嘅戲院都係搵錢至上
有幾可有藝術戲院

但係av招已中

疫情的關係………疫情的關係………疫情的關係………

戲院的確需要藝術總監

台灣啲西片名譯得好柒

個總監有d似拍乳

後面間木瓜奶 好掛住

XX總動員

腳

戲院應該都係本地人多啦，應該好少人會特登去外地睇戲？（本地獨家劇組例外

佢抵打啦

好撚煩
半個鐘講咗三十次都有

me2

AV露bra帶

我試過喎

唔係咁 點可以食哂兩家茶禮呀

極少出去旅行
如果可以去旅行嘅話我諗我都會搵時間去行戲院

me，乜都睇下，個個國家都唔同

頭先睇完老妖露

不可能的任務

你講37.5℃

聽日白只去邊

我去台灣都會睇下有咩戲上
好想去呀

含兩條撚

佢哋有啲戲飛喺街外買會平過喺戲院買

我好似去親台灣都會睇埋戲

點解佢要咁淡妝...?

嗰陣我又係喺西門町睇
嗰刻我先知原來戲飛可以咁平

Av真係好撚悶 唔係着到咁一早熄左

買飛加少少錢就有爆谷汽水

下集可以skip

下集係悶撚

白只點解唔去飛田新地考察下

都唔會丫，有俾佢帶我返鄉下嘅感覺

我覺得好難食

係香港寧舍貴啫

去左，都出唔到街啦

想返鄉下

全部唔開

如果可以嘅話我想去美國嘅戲院行下

越嚟越貴

睇戲都睇唔起

去左都影唔到

有2年無返去啦

去美國會想行佢哋嗰啲Theater

佢咁嘅樣
去到咪又係派d大陸妹俾佢

上年有去睇返校

係，記得好抵

而家減咗好多價

不准拍照
大咩 大咩

香港都唔只戲飛貴

人地去台灣讀幾年書，講國語有台腔好正常。

有咩

見百x匯都係正價

一講香港開分店，已經想像到條人龍

嗰間屈人寺呢
利申屋企附近得呢間

上面嗰幾位真係唔識㗎喎

60蚊入會，會員12月31號之前半價

會俾人掉落大阪河

會員半價，快d入啦

研究下先

係呀 你講起我就記得啦CGV

長沙灣MCL長期四十五蚊吖嘛

D2嗰間係CGV

MCL係另一間

因為MCL長期45蚊
所以D2票價局住平啲
如果唔係點頂

好事

人哋都冇專登扮
冇啦啦屌9人

白只time

西陣

冇字幕 點睇

京都

你個嘢壞咗呀西陣

西少陣啦

好似幾正

做咩撩條仔

愈睇愈似白只

如果Tony當年住左呢間guesthouse而家幾多歲

咩料呀西陣仔

呢種guesthouse 唔錯

西陣？未去過

想住西陣guesthouse

得閒入下西陣仔先

我咪西陣

想住

想住日本嗰間

唔係佢介紹都未聽過西陣

陣仔，辛苦你啦

呢段喺廁所錄音？？？

搵人快撚Ｄ捧紅你添呀！

女女

把聲聽落好奇怪

脆到

夠唔夠溫馨？

條肥仔白只咁既樣

想去西陣賣菜

白只黎

連青瓜都好想食

佢就係住完guesthouse之後就崩潰

Guesthouse啲人好冷漠，個個帶口罩唔同人笑

由第一集講到而家

佢真係搏上位㗎

有話因為係縮寫同時 係男人熟悉嘅 av訪問講㗎

曼陀羅

屌你曼陀螺

佢嗰間係youth hostel嚟㗎

係上下鋪嗰種

頭先嗰間有單人房有雙人房

「紙園」？
唔係讀「祈園」咩？

佢讀錯姐

佢hostel之前嗰晚好似係住guesthouse 之後去到hostel個反差先令佢爆

第一次睇果陣以為真係讀子

兩種都住過

Guesthouse 私隱度高啲

Tony研究學會

下我仲讀緊「子」喎
中大話佢有兩個讀音

祇

係有兩個讀音 kei4 zi2

兩個都得，不過祇園個祇係from佛教d野，應該讀其

今晚好少人睇

成粒珍寶珠咁

做手信唔錯

飛田新地都唔受生客

只園？
讀奇呀。
奇園

講傳統工藝嘢係比較悶

休業仲拍片娛賓

個字本身係有兩個讀音，但考慮到原文讀GI音，而且唔係解“只”, 讀祈音應該比較適合？

唔受咩
明明之前去 揮晒手邀請我

日本匠人精神

呢個係 祗 字
唔係 祇 字 ...

主要係冇女

究竟白只係咪痾住屎黎錄vo

係咪直樹舞子呀

回音好大

可能支那人扮的

一般遊客真係唔識去

做live咁認真

廁所錄音室

祗 呢個讀音係zi1

有啲人會讀祗 ，通常喺香港會讀祗，喺日本就會讀祗 ，香港比較多人讀祗，而我比較prefer讀祗

做乜講英文

四代其實都幾靚

有個歐美觀眾。

係咪同緊live個外國人講
但係下一秒個鏡頭已經係個舞子

旗袍av

好少睇AV可以唔飛住睇

美美的。

點解日本呢啲傳統嘢睇落咁 elegant
中國傳統嘢就咁鬼娘？

有旗袍av

睇清楚啦,唔同字黎

玩嘢

sor睇完你地講一大輪 其實我都唔知邊個先係原本啱個字

班柒頭唔撚識玩姐，本身八雅，建築都可以搞到好靚

以前睇杜如風都係讀奇園
咁究竟係只定奇

咩電影？

又有得睇av個衰妹

又變返av

av

影多啲對腳

去完猴硐先去九份

日式宿舍

呢part著長褲

疫情的關係

阿伯要吹吹

圖呢

台灣有人識唱尺八？

陣間咪有囉心急

個look好地道

咩嚟

Av緯

嘉緯唔踢波去左做導賞

好似幾得意

點解佢自己一條友對鏡頭講國語

日本介紹過類似地方

屎水

又講左幾次

烏到咁都無睇頭

無獎問答遊戲 究竟av一集講幾多次 因為疫情

條女講嘢好低b

屎咁

第一樽金仔

你hi唔hi?

把聲想點

個屎忽扭下扭下

其實好路人
望耐左就會覺得好一般

大patpat

其實唔係好睇到d金...

你到底睇咗啲咩

難得咁少人的9份 ...

咁即係hi定唔hi?

行上樓梯果陣喎

呢個節目仲有幾多集 我淨係睇av真係覺得好悶

根本好難成舊金

國語把聲好低b

其實係點樣架...
我會唔會洗洗下洗左d金走?

個店長唔似台灣人咁

嚟料

把聲J死人

旗袍AV

好靚女

i豬

黎喇黎喇

AV好靚

藍色嗰套好似靚啲

咁你去睇大海男兒啦

好羨慕枝唇膏

呀妹

鄰家女孩type

阿妹

牙妹

真係好平

旗袍唔紮頭髮

當年去過一次九族文化村

阿妹做乜鬼

勾起好多回憶

又黎五字真言

Av正到

又疫情！

台灣腔係咁喎。

冇show做傻撚左

著旗袍又真係幾靚

AV好正

想要支那大媽腔？

九族文化村唔係台中咩？

鑽石公主號

旗袍着得好睇真係可以好好睇

點解鑽石公主號有事報紙會報九份

其他搭救 真係好正

有啲肉地

屌
著波鞋嘅

咁我當年係去左九份邊度唔記得了

Av靚還靚，做節目好悶
間間舖都係問嗰啲問題

啊妹叫我睇av

又問疫情啦

買咁多先200 真係好屈

樣又唔係好靚
但整體加把聲就好好

次次都係嗰句

學晒台灣腔都扮唔到台妹

一式一樣
白只好睇好多

阿妹茶樓

不了

阿柑姨

度度都問疫情有咩影響

yanpoon放D

聽到好厭

又疫情啦

好想同AV發展液情嘅關係

呢集問左起碼四次

又問

其實係咪編劇問題

你會有咩影響

好好味呀
多謝av

咁多gimmick扭出黎係木屐鎖匙扣有d毁左成件事

聽聽下真係覺得好有問題
間間都係咁架啦
洗唔洗間間都問
講下其他野都好啦

2邊都有自己班底

多咗個仔/女

好想知係咪特登chok呢把聲

呢班淨係識拍av

台妹都係咁chok
唔多唔少都有D入腦

準備問多一次

又問了

救命

問左幾多次

又黎

問左了

問乜鬼問題姐
影住av行路 食野好過

又問...

見到民宿又諗起tony

屌你次次都係同一個問法

原來鑽石公主號有去過九份

幫AV揸機嘅究竟係男定女

好冷漠

話口未完

一樣問題 一樣答案
問多次一樣嘅問題佢想expect 會得到啲咩答案

之後台灣拍拍踢有人開po問
最近有一個女孩常常來問疫情你們怎樣

但是你不能進來呀

av我要進來了！

AV張床

間房好似幾靚

一定好睇好多
喊住問

而家先知x2
台灣咁都冇事好勁

我記得係有停基隆
去埋九份都正常

天呀
次次睇到o撚晒
一到新地方我就個腦開始諗 你係咪又要問多次...
好辛苦

AV

好大影響呀 做埋你生意我就執架喇

個老板講左先知

笑死 但佢真係好正

台灣鎖得咁勁

有無link睇下

好想睇個post
順便sell 埋呢出野俾佢睇有幾cls
總結一下佢問左幾多次

可能諗住問廿間會chok 到一間有呢個答案

唔係睇AV真係熄左電視

打字幕個個可能打打下
已經copy定疫情關係

大海契兒又夠鐘轉台

你好
請問一下疫情

你預左佢會問咪唔使掙扎

eminleo?

潛水！

白濱

條女好撚正

白浜

好早就封關
又晨早戴哂口罩
要傳都難

好似唔同樣咁

我john

呢套搞唔掂
要熄電視

根本就係全世界既典範
仲要本身國家都整好多口罩
即停外輸 留比自已人用

呢套同7cfu差唔多

我係咁反眼
差在未講出口 天呀

好耐冇去台灣，好唔慣聽到咁chok既聲但又聽佢講廣東話都係咁既聲，就諗佢係咪本身就係咁

7cfu好好多wo
睇下幾多個post就知

都係咁靚

好似因為班人都冇上到岸
話就話去左果到
但好似只係泊到岸唔俾落

好撚好生意，e加準備開多十間八間分店再上市集資呀八婆

7cfu正咁多 你識唔識嫁

好掛住台灣/台妹

你個名

打個丁先 一陣返嚟

白只去白濱

其實yanpoon呢邊先似viu拍攝風格

而家濫到連白只都啱

三個大海男兒

陣仔：好肉地

完全唔型

呢套係我沖涼時間嚟

好想潛水

冇人想知

點解唔係下一套

grand blue

好想學潛水
日本D海靚到癲

即係留時間丁大海契兒

架妹

英仔你offline咪潛得囉

關閪

呢個髮型冇咁似

一陣大海男兒又係呢D內容
不如睇呢個

有冇人覺得yanpoon其實好冇禮貌

講果個都唔型

大海契兒睇大家屌仲開心
呢套旅行好撚悶

香港人可以響日本咁多地方開潛水店幾勁

佢要𥄫仔

大海契兒可以睇大家

個樣唔得

台灣嘅海都超靚

全部好麻甩搞笑

嗰三個得 freebus 可以 discuss 下
同埋 mike 導

唔撚係掛
果套屌都廢事

白只好睇好多

我要同啲魚游水

得罪講句 除左個樣 其實白只好睇過av好多

白紙唔問疫情影響既

講起就要預備一陣間半個鐘痾屎

呢套悶撚到仆街喎
仲要我冇字幕 唔撚使睇

海底都是魚

開住魚樂無窮

好正

唔洗問都知肯定有

你哋開新 post 啦
topic 要加疫情關係

你開啦 一陣你又唔入黎

下次去大阪係咪可以去
係咪都會有廣東話教潛

問咗

買過部電視啦
今集暫時全部廣東話

問喇

半個鐘因住痔瘡發

我要打丁喇

佢唔會問疫情有咩影響
但會講疫情之下 有咩改變左 有咩野會唔同左 會做左咩吸引到人
完全2樣野黎

不要再說了

D聲咁怪既???

由0變1
陣b學野喇

由0變1

陣仔啲frd

新 post 名

好老細

你望下港龍

白只做主持高AV幾班啦

陣仔不嬲都係0

處理方法唔同

白紙係高招啲嘅

香港d水俗好多

睇落似係fd底先咁講喎

台東超高清

至少佢有啲體驗

唔係AV咁去每間舖頭吹吓水

係去每間鋪問同一條問題

究竟個廣告暴龍哥up乜

好似靚女

淨係聽到胃又痛

支那人黎原來

又係偽日本妹

啲口音

仲以為係Av又問問題

我知白紙同AV嘅分別啦

白紙會將疫情關係講成Corona

咁大個仲講到1999

好有一餐，唔好又一餐，食住先

好想食

正太可以原諒

呢D要幾錢

支那普通話好難聽

支那妹嚟？

一時支語一時日文

典型支那人思想

我唔介意白只蹂躪支那妹

係

講蝗語俾人鄙視

講corona都有口音

點樣聽係台灣定支那
不過佢岩岩講國內 係日本定係支那

cor咩窿拿呀
武漢肺炎呀屌你老母

AV講國語好聽好多

真係好少人

奇就奇在介紹佢時，唔話係中國人，淨係話朝鮮族。

阿妹笑到

啊妹

發音唔同㗎同埋頭先介紹咗佢北京嚟㗎

用語

啱啱都覺得咁似清水寺
冇人真係唔認得

係囉，仲以為北韓
點知條女自爆支國人

臭閪

CUT字都有口音

係因為中共病毒呀屌你

CO你老母
武肺呀屌你

冇留意佢岩岩講左邊到黎

我記得話台灣D 音係溫柔D?
支那 係嘈同R 音?

硬係型住條女cut機會踎低

仲好講志村健

好意思

呢首歌好熟

捲舌既程度、聲調、發聲方法。

白只咁多朋友

西城係咪想講飛田新地

都係呀台灣冇咁多轉捲舌音

好近

口音唔同
我去台灣正常溝通到
去北京完全唔知啲人講乜9

佢幾型

咪好近飛田

白只屋企喺日本

屌你啦參觀飛田

冇消費

點信你呀

嘩，影相

幾貴都平過香港ptgf

屋企附近
肯定想去

飛田條街無人代表咩

真係無撚得救
對比起台妹真係爭九廿幾條街

都冇開
冇人捉

佢working holiday

疫情期間可能無咩黑幫睇場。

俾你都唔夠膽去

佢幾多歲啊

個咪有冇消毒

會唔會係突登搵附近住

東京愛情故事？

水著av

AV都玩水

有開喎

個屎忽幾潤下

疫情影響av

泳褲仔av

Av隻腳

有

好扁喔

白滑到

台灣係國語，國語先係正統

睇落有D彈手WO (當然唔及用YOGA/GYM 操開PAT 個D女)
聽晚睇真D

不過幾好肉

國語應該都係國民黨帶去台灣之後再加以變化

不過普通話嘅標準發音就一定係跟北京

老實日本個肥仔搵得返啲講廣東話既人傾就緊係易傾啲好睇啲

AV就掃街式問人疫情影響緊係悶啲既
不過睇AV就係為左睇個人姐 無咩所謂啦

唔撚跟丫，北佬話跟條撚

moto

咁我又唔擔心

其實講開廣東話好難跟到佢哋嗰套

去到台灣一開口人哋都係問你係咪香港人

永遠搣唔甩嘅廣東腔

好撚慘，做咩叻d人都歸功白只，唔係Yan Poon

阿妹做vo都幾正
做落去拍得上炳銓

夠鐘睇av

褲已除

來了

[ViuTV] [疫情的關係] 當遊客不存在 星期一至五 22:30 (3)

準備疫情的關係

疫情有影響嗎

一陣係空中問

Av個衰妹

着返先啦凍啊

司機究竟點專心揸車

個沙灘好靚

一睇就知老實人

個景好靚

我是AV

一開始都已經短褲仔啦

未聽過

好白滑

真係好撚白....

食自己都夠食

終於有唔同嘅答案

蓬勃發展

都係要讚多次，疫情台灣真係控制得好好

我地都準備蓬勃

腳呀

台灣世一

笑鳩香港

自問自答
Av完全冇野講

屈機全世界

教練屈9香港
自己話要4、50分鐘

無力反駁

睇你住邊

台灣強大了

但係台灣有冇香港咁多海灘

香港咁細去沙灘要幾耐

嘩，屎忽

屁股仔出現了

屌忍唔到

pat pat呀

嘩

AV個屎忽

咪就係同埋香港都好多海岸

玩左d咩？

比起另一個打飛機國，高下立見

港女對腳果然世界級

冇失禮

咁你想點

Av住左台灣咁耐都估到唔會係咩純品女仔

PatPat好有肉

屎忽正到

直立咗

成條海岸線 屈你佔地都夠

點解咁講

仲睇到少少gap位

In sun bug

我仲要睇屎忽呀

有冇巴打有cap

等cap圖打j，今晚用飛機杯打

有冇cap到

Camman就爽

但沙灘都唔易去

後製都爽

一定save低落手機

特別淫 又得一分

太Details

係咪剃左嚟？

睇你住邊啦

屌得個幾幕
起碼放部go pro 上塊板影啦

記得整reverse
我想有D 震

Cap 唔到後面

屌你po兩張冇料嘅想點

咁呢樣冇得比

奶下咪知 睇下有冇吉吉地

但我覺得啲畫面好似少得滯

後製收埋自己J

最致命係個水質，台灣個海靚到癡線

可能估到你班友咁變態
勁快話走去下個景點

ching係咪cap錯嘢

似j教練多d

所以咪話......

我住油尖旺
去是但一個海灘都起碼大半個鐘

左腳